懷疑大批五毛準備註冊連登acc

頭先學校mailbox有人send過黎話storage爆左，要入佢條link入曬email同pw，入面有個excel既logo，好多人入完先知奶野（包括我）唔知係咪有五毛想用黎註冊acc可能之後又有一批五毛湧入

你邊間？